{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 밀레 운영 정책"
    },
    "text": "14時以降にチェックイン可能で、12時以前にチェックアウトしてください。 駐車場がないことを考慮して予約してください。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。 男女同室での宿泊予約による入室拒否についてキャンセルまたは払い戻しができず、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になることがあります。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は騒音をご遠慮ください。 客室の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時以前までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場はございません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準となっております。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、宿泊人数の確認が必要ですので、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については提携店に直接確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約による入室拒否についてキャンセルまたは払い戻しができず、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。この場合、不利益については当社では責任を負いませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音を禁止していますか？",
            "answer": "はい、夜間は騒音をご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "客室の物の破損や盗難時はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 424
    }
}